[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3261)

I

垃圾

慢撚到

死bot9慢撚到

屌 all in多毛突

No goal 5.3慘死offside波

改番岩個標題牙dllm

屌佢老味 摩納哥咁撚廢就唔好阻撚住曬
比人入多幾球

屌

0245又有波買

最尾中完柱再中楣 我個波膽

多謝你愛華頓
追返今日輸既數

愛其實miss左好多chance

拖肥兩下小禁區起腳都可以唔入
一下射人一下射楣

傻閪摩納哥 屌你老母啊

All in 阿爾了

仲有個柒頭格雷 擺定射都唔入

讓晒啦 係拖肥廢

出水未

波強1-0易到

有無人派.....

Tg

真係好廢 睇佢今季可以繼續追對家

me

禾拓柒條垃圾望到定一定都可以唔入
佢除左個快字仲有乜用

頭2場都係和主

派我

真 完全唔知踢緊乜

Mo ok ?

針左成日

真？

派錢未呀狗會

垃圾友誼波

講撚左送幾架啦愛記
1.73主勝執錢咁執

唔出水反而中

登場

...輸左幾千比你 都唔跌返100 比我
好現實

即場2.6

又羊

Lm 我了

請左幫主代找

幾日冇見你登場

贏好多咁wo

屌你有冇咁撚旺

有冇師兄指點迷津03:00點買

出水ok?

輸個時仲登場咩

有啊

買0245馬-1
0300 馬列斯

屌 戶口又輸晒 又要入錢
唔買大細了

其實初盤平半上盤呢啲盤好兇險

Nonono 少到你唔信
But今日同佢講話今晚贏派佢起機嘛
走數我怕以後場場角大

客win

all in Senegal點睇？

我都會要客平手比我嘅話

有冇人派

起咗機推到上1k嘅話派100!!

真?

愛華頓1.5b輸撚晒
本身心靈阿爾及利亞 fcla 墨超雙主

245大波買唔買得過

我就覺得半主好啲

lm

謝謝莎莉巴
好人一世平安

半主穿馬列斯 all in
定一場算數

買單雙 50/50
好容易就登場

派我好過

0300個場 真係55波 睇波算啦 一係就細波收息

直接 半全場 主主 @2.1

Nigga會唔會又全埸11

文尼冠軍 唔洗講咁多

一場

0245 -1會唔會太進取

聽日有500場波
有無人知最多可以串幾多關

轟

點解大家咁睇好Algeria?

識波

咪啊 實開唔到

再加注文尼

連針2個星期 同路了

想買10000
阿爾及利亞W

塞內-1

一登場就有錢贏，不如一齊買單雙，連登巴唔洗輸到仆街

拿玻里個cb點解冇出

咁進取

想問下文尼勁啲定馬列斯勁啲？

3點單定雙

唔好咁衝動

滿黃牌 停賽

0245 單定雙 呢個真係考功夫

-1 7.75好吸引

單

想買單2.02，但又1516中，想改玩角大

呢個賠率可以買100蚊試下喎

咁就仆街仲因為佢先買

0245呢？單定雙？

老老實實
0245
半場 主勝@1.83 vs 半場和@2.37
直角話我知 應該要買半場和@2.37

請參考 基爾馬諾克 vs 康納斯碼頭

姐係買邊個好 又要回血
+

雙，行動証明下

shit 對咗條過關飛

過關 2X1
星期五 4 塞內加爾 (主) 對 阿爾及利亞 (客)
角球大細 大 [8.5 個] @ 1.72
星期五 3 馬瑟韋爾 (主) 對 摩頓 (客)
半場主客和 和 @ 2.40 $370

買咗咁樣樣

佢地第一場非洲盃原來對碰過
塞內加爾輸1比0

歷史係唔會重演

文尼定馬列c

文尼

輸20

想買$500 變左$5500 係咪除左祈禱之外咩都做唔到

加油

哇 LM

幫手打氣

打電話去hkjc
但唔知係咪24小時
有得cancel

抽一派100

LM

1881唔通 打左

只能祝你好運

多謝巴打

咁聽日約a準

哇屌 你唔係第一次買錯啦喎ching

66199

G持加油

係啊 上次買馬 $300幾變$3000幾

我自己第一次見

$1注變$10注 咁都有人記得

做咩會成日禁多左個0

你唔好放咁多錢係戶口

好似係3串4 中左一關only 屍都冇得收

唔知印象中自己第4次了

Lm

一出糧慣咗入$3000落去玩 咁岩推左上$6000幾

1.08都開唔到喇點易法

係啊 不過嗰日煞科都有贏 所以還好

細佬我仲係學生喳

車 咁上邊有4場都真係大信心既 係利果場真心好撚驚

今日廢車1.37都開唔到

學生都500蚊買過關

咁依啲低水過關先買$500 姐 同埋有番工

3點8.5b係咪派錢咁派

邊有人咁買贏又唔多 斷一關就輸

非洲杯買大角?

阿爾及利亞

但依段時間正數咪keep住咁玩

1818呢

... 唔咁買點贏大錢 當推姐

波post 24 有波賭 星期五都冇人

3點8.5b 開硬了

Jump晒

備戰金鍾緊要過賭波

今晚試下唔買角

咁快備戰？ 岩岩先過12點 20號

仲唔訓

拖肥上盤 開出都jump晒

明日奈女神唔係度冇乜動力

其實賭波如果你連輸3場
就會信心盡失

唔諗。。文尼-1

算啦 我覺得整定 輸咪休息下 下個月先玩

已到金鐘stand by

Sick ball

瞓唔著

咩都冇買

塞內加爾

明日奈絕密大公開

非洲盃有冇link

靜撚到。。。

無左高列巴尼都幾大獲

我利有排先開波

1.2半場細都要

打牌贏都唔買

等睇攞盃了

波post 24
我都買左文尼

大船

馬列斯返屋企早抖啦

半大24

開左 still0:0

利記變左平手盤

開個-1黎見我！

馬1-0！

馬2-0！！

炸左

阿2 1:0

屌你又own goal

阿1-0 快到

屌 呢球笑死

?!

秒goal..

0:1

阿爾goallllll

1分鐘0:1

無左高列巴尼算數啦

半大

咁樣派膠

主jump

易到

我屌 賭親都開波唔夠1個字就goal 賭撚咩

刷角mode

又秒goal....
4倍半大已死

2.18 fg 只需30秒...

On9???

all in塞內加爾反盃！

我屌 文尼針

條6串1

個個都出阿盤

屌買左2k文尼

俾人話過就過？

洗吾洗補個和

黑鬼踢波真係無腦

巴打買客反手屌波？

我屌 做乜9..

非常之認同

又收錢

On9條友一比人fake就落腳

馬1-0

唉屌 冇眼睇

4倍半大快手啦

文尼快到

半細1.2 .. .

客ng ok ?

屌唔講咁多 睇波了
文尼奪冠派100 happy together 快手追和

我

我了

Me

拎人張飛姐

難了

莎莉！

邊到有力架盃 網上直網睇 麻煩PO一PO

希望唔好又好似早幾日咁秒goal完就no goal

應該刷角先既

我都想要

k

阿爾細力gel,去睇波了

巴打條5500過關希望你頂到

THX

刷角 唔好入波住 巴打個條5500

發現3個半大黨

踢得都幾兇狠

決賽都秒失波，屌佢老味

阿爾仲凶狠
我link都未開 就0:1

難講 主ng 會好啲

諗下歐聯個黑鬼

push

快手買個2.5/3s

啲力架廢到

刷角球未

用個波真係好d

希望啦

有角未

多謝你

好似得文尼一個踢緊波咁

突然諗起白蘭閪

逼害 雙殺文尼

2.5s 試下水先

諗起阿根廷

插水插到

On9 冰角？

力架盃揀隊最白既黎買就羊錢

推得咁好
傳得咁七

黃牌未？

摩洛哥白啲

球証都係黑架喎

文尼贏盤 派1

.

ng first please

有角球未屌

D黑人成日收白人錢

打交咁款

下下咁大力斬邊

你估佢想架，唔識呀

成隊黑人無個識斬波

感覺到係4分鐘比賽

同曼聯嗰個一樣

兩隊加埋射一腳

下下斬出界，傳波比對面龍

決賽現場都無人睇

傳個波都有問題都入到決賽

沙拿朋友隊都入唔到

波斬唔追，由佢出界

都係靠文尼亂沖亂撞

三四十碼直射 D黑鬼真係

成場鳩斬 一個角都冇 好撚野

成場係到睇界外球

前場得佢一個
夾都夾撚死

屌 on99一開始比客咁樣隊一粒
半場1:1派1個100先 頭十抽一 贏埋冠軍再派多個
好撚嬲呀

有牌未

點解阿爾D人唔洗食牌

唔接實都出界on99

陰濕姐

半大未

Lm 唔好嬲啦！

睇力架波都幾歡樂
無腦袋足球

係咁犯都冇事

黑

點下都訓低
買定無入球

屌你老母 成場就係犯規 鳩斬 訓底 踢緊乜鳩

岩岩一野踢腳抽水都無牌

呢場係咪決賽黎架其實 一啲觀賞性都冇

阿爾及利亞gel

第一日睇力架盃？

R冠決賽

又訓地

半大咁都無

Kouyate都傷埋

係咁訓低，以為自己領先緊？

跟住都係補時補1分鐘

非洲杯難道不是黑人奪冠嗎

Yy買左咩

買角細就爽yy 角大就

咁鐘意跑不如玩返田徑啦，傳得好小小都唔我

黑鬼演技盃

買左1k 3x1 頭關 文尼jump得

又無牌

終於有

睇左一陣 2隊係中場傳黎傳去 想4

白衫都好d

識用波

球證仲要望一望地下個演員先比牌

兩邊都廢

禁區頂就射啦

菜內比波下下都大大力 笑4

終於有角

所以踢簡單波咪算

屌你d戲假到

又死一件

乜撚野波黎

Delay左3秒

屌你老母 睇緊西甲

笑撚死

笑到我

好滾動

演技大戰

當俾幾百睇笑片

落地仲要笑 屌佢

半大咁難咩

係啦
咁樣踢咪好

究竟成場做緊咩😵

哩下都幾撚靚

諗下歐決

差不多

鐵血戰士呢

半客gel

個痛覺 一來一回要3秒啊 我地識D咩

我諗呢場又係十二碼大戰

我睇緊d乜撚野?
日本小學生踢波都好過佢地

一邊尻爆

一邊就陰濕犯規

9.5b 食屎

係唔係呀

白衫打開MMA

犯規時間多到呢

到時補1

半場犯規同正常一場差唔多

都係補1

怪就怪自己一分鐘失波

秒入半全細啦

屌你老母咁樣輸一粒真係on撚9架喎

阿一野踢落對腳都可以唔吹

唔好再講

瞄住個龍𡁻埋去都入左半啦，唔撚明

傳波都唔掂，仲話代表國家隊

癡線白衫

力加杯 三大元素
犯規 鳩斬 不射

個個以為自己好好戲

殺大殺到on9

訓地唔計？

1-0ft

殺半大
下半場一出即刻入波

訓地=犯規啦

4倍半大

又斬俾人

屌你老母笑到肚痛

塞內D人好似弱智咁 波都傳唔好拎唔到

咁都冇12m jump

我比文尼隊仆街跣咗三獲
贏盤率低於20%
今日都仲買個含家產

又真係笠得幾靚

又吵
不如腰斬

屌 咪刷

補兩分鐘。。。

輸緊都拖時間 好嘢好嘢

3c!!!

傳個波就大大力 角球又斬唔起

笑左 未夠鐘就吹雞 唔比阿爾反擊

醒未 假象黎

俾牌啦

Long巴條飛力頂緊半細

圍球證

好怪

其實跑下唔係一定無得救

打球證

都幾黑
唔比人攻埋

半場都訓地 JM9

買文尼隊反勝有7倍

塞內hold住個波hold得太撚耐

矛到咁得一張黃

屌你老母 岩岩var都唔睇.. 踢中腳 比角

球證趕收工

咁都係中波先既

企定定望撚住個波入

貼身防咪得

又甩左位

成村肯到發夢

循例都要叫下

班力架踢波真係靠死力

到底我miss左d咩

咁都有3c...其實好好彩

2邊爆到落底都有機

可惜失波太早

2邊都塞死晒

屌你老味塞內加爾

小禁區去底線都係幾步姐
個波又飛到咁高都有2,3秒時間
佢係連跑都唔撚跑下

買左對家FG啊

睇慢鏡踢中黑鬼隻腳

清到波先 再辣埋落去

On9非洲盃真係假波之最

Sarr 成日格硬衝 兩邊傳波大大力

買乜就對家入

走地仲讓緊平半
一腳有威脅都唔見到有

尼安有球遠射差d

好撚靚
諗起巴哥

屌 個球差d 都高幾個波位

半8全8

屌入左2k塞 +1k塞冠軍@3.3倍

文尼手足一齊集氣

塞內加爾贏到
派$100

和到都偷笑 唉

同路啦

不歸路
和波都當贏

學界咁姐

0245果場開到大未

入球大定角球大？

不了

1.68中風賠率黎

屌 唔信會雙殺 真係雙殺文尼 救命咁正路

想知咩雙殺

呢場應該要和啦 係第一球柒撚左姐

下半場啦WOR
我係咪真心左

分組賽 阿爾贏過塞

又1:0

決賽買左1k 睇下波 link都未開就-1球 好難受

N年前希臘都雙殺提子拎R國冠軍

有冇角大友

上緊墳

想問阿爾果個種族唔係蝻咩

開得出既

+1

個陣小學生未賭
好似場場死守 希臘神話cls

我2:45半主串呢場半和 一開波秒針 1.7賠又奶野

主next goal 要了

求其比34567個十二碼主就得

果陣都係睇波未賭波 但係D防反真係好撚勁
希臘成日得3-4成控球

半場和 1.7 又係好危險

主能夠主能夠我主能夠

3:1 好唔好

又夠鐘睇2隊訓地

Agree

斷左 蘇杯個半場和
非洲杯 角球又唔生性

訓訓下就完場 補時又唔足

屌你老味針埋呢注冠軍就抖多兩日去日本了
再賭就冇哂錢玩喇

3:1揀一個派500

1:1都還神

1:1都偷笑

3:1

直接腰斬都得

22次犯規

主隊垃圾數據王

落底唔斬諗乜春

馬2-0！

笑左...

屌你尼安

越睇越似假波

一腳射咪算

比多球

角球跌得好快

曬時間波, 下下鳩斬上去

奇蹟第二張牌

我覺得就算白色衫攞張紅牌都入唔到佢哋波

蘇聯比多一粒開左入球大先

白衫綠左就有用

腳腳都求撚奇奇

比12m未

屌那星 冇球斬到位

2000 no goal了！

12m文尼射入呢啲劇本要等80分鐘

角呢

塞內加爾d人要全部紅色箭咀先有得踢

9流流.. 買左阿爾個d真心穩

斬個波出黎之後幾件訓低 無人跳起

12m塞內未入過

2分鐘收錢

爽到

鞋都甩埋

咁都無c

喊出黎

E場到底係咩波黎

馬3-0

馬3-0了解

3:0 唉差呢場角大

終於大波

真係痴撚咗

6串1巴打中兩場先

12m

12碼

嘩無啦啦塞內12m

塞12m

十字碼

hand ball

咁樣比12碼 黑到呢

12m!

12碼入唔入呢...

真心
係驚利多個場

孤寒波

咪撚miss

如果睇var好大機會取消

咁都吹？

哩球假得滯喎

文尼一陣又MISS

好尷尬
係射中手
手又痴住身

取消就瞓覺
不過算啦有都未入

咁都有 不如斬左隻手踢啦

屌 on9 岩岩買咗2000 no goal

撤回未!!!!

正路應該冇12m

隻手縮曬都12m

有申手其實

2000都黑 on99

非洲盃真係黑撚到

成個人側左出黎

手有郁喎
一係縮晒後面

咁樣應該俾

no 12m

冇12m

暴力足球開始

針到仆街
求派 起機

同你個名一樣

嚇死

撤回左了

無好合理

有郁手都冇 球證買左細？

阿爾gel!

唔比12m

嚇撚到鳩縮

點解? 右手係有收埋
但最後果下有向外

白衫好似贏左冠軍咁

角球都唔刷 入hi到波咩

成個人側左喎屌

9買一場聽朝利物浦算撚數
想問有冇人知有邊啲人去咗美國

屌又冇12m

你On9? 第一日睇波?
雙手縮曬都12M你傻撚左?

利唔齊腳都買？

因為佢買左

快完場

除左前面個3件 沙基利都好似冇影

比場你
普埃9.5b

睇真D先啦, 波到果刻係有向外

笑撚死
張飛嘅燈力燈到咁都冇12碼

又打乒乓球

係有d尷尬

你睇最後果下隻手個動向 放側邊就冇事咩

馬4-0

撤回左啦 理撚得你

馬個種易

收埋左手
但有意識用手擋

死黑鬼 有c 末

0-0 完場 就較鬧鐘起身睇愛隊大炒多仔40-0
高普捉哂多仔路啦

仲話人on9 真係笑撚左

又跌

今日之後既波諗唔到點買

你真係On9，依家係無12M啵

咁鐘意跌 去睇趺打啦仆街

唔on9點解買力架盃😔

文尼死咗去邊？

有角未...

空門咁樣飛機

又飛機 唉我屌

E場波就2分鍾開始就出碌地戰術 真心CLS

射波都要跌 博乜

唔睇了 開球探 煮野食算

珍 同摩洛哥對家一樣 穩到仆街
根本想買咩都串埋哂2場當單頭買
單頭幾倍爽歪歪

屌你老母 尼安
分組賽屌到而家

無啦 明撚鳩買左塞既手足

咁難得有個咁既機會

列貝利

成場最睇得下

你個point係雙手縮曬 而家有幾個出黎話係有意識擋就話冇比到12m就冇事

點解列貝利會睇

巴打

歪條撚咩，你地真係痴線
賭仔有立場我明，但真相係縮左手，最後無判到

終於有c

有睇即場都知99%0-1完場
2000 2.45 goal
依家2.2放 益下大家

靚到

唔係爆一隻以為角球旗拆撚咗

1k 塞平手盤 叫都冇得叫

祖籍

都係唔入

又冇角 哈哈

屌咩咁都冇角

屌 比角啦

唔多覺係屌打其實 冇一球有威脅

角大黨殺咗你地全家咩仆街

藍屍咁撚樣
淨係睇到自己想睇嘅嘢，人哋點講都唔理

似唔似歐聯最後2:0？

場波做乜鳩

5c

岩
所以煮野食 取消關注
All in 利記主其他
一次追返哂
1000當跌咗

6c

6c!!!

繼續比角

-3c

拿斯利都開緊live睇

睇場決賽 係波po傾下計都話賭仔立場

撞到爆晒血了
又碌幾分鍾

jump

20 minutes to go~

自己撞都算

哇屌馬列斯贏緊都刷

阿拉伯人黎,白人黎,施丹同賓周馬就係阿爾人

俄羅斯練膽大法

5500 過關已經過咗頭2關

會唔會開出10幾萬事前飛呢

點解個niang仲可以留喺到

7c

6.5c goal

咁啱有運就爽

你估球會咩...

限米煮熟飯

又爆角？

7c了

9.5s 震緊

真係屌你西 nigga杯入一球都好難

Ching要派了

佢係阿爾及尼亞裔

lm咁都中

咪1:0緊

中了

多手角細秒爆

嘿嘿等我搭下船先
跟ching 淨返果4關

賽前9.5c 大堅持不懈區

搞撚掂，阿爾盤可以出黎收錢

祝福

菜內開始殺人啦

咪撚gel啦

塞狗根本同對面做緊戲

冷靜d,我都係下盤，你睇即場又守到12m又唔比
明咩事啦

8c!

刷角啦

兩邊殺啦

唔會 因為條飛最多6萬6

塞角追大啦

呢場已經放棄聽朝買利物浦定多蒙特

咁多空位都射成咁

繼續藍天

最抵水果關無斷已經好好
成日見都係斷最抵水

我希望唔會搭沈船啦

買細就唔半3全6

佢老婆係阿爾人

聽日先驗撚咗啦

友誼賽咪事前飛啦
都唔知點換人
又唔知戰意
即場睇完先買

佢冇阿爾血統,ZIDANE BENZEMA NASRI先有
佢老婆係阿爾人

聽到球証啲雞聲都燥

Sor lor

記錯

咁算啦瞓覺

娛樂注，支持下
希望有場好波睇

事前
中咗派500
唔洗留名

你出事前有幾何中

比多角

我講明娛樂注，我幾千係9玩無痛苦何必應真

88la

條友獨到 咁樣哂個罰球

係又射 唔係又射 D力架

收左錢咪講囉罰球都可以射到咁

假撚到 球罰球

關你9

點解唔係文尼處理d罰球

唔想你贏咁多

8.5 都開唔到？

屌 快刷

好過15丫

想多了

+3定 +4呢

+0

10秒吹一次

又無角

個17號矛撚左成場都唔洗出場

從後交剪腳冇牌

咁都得4mins

本身諗住中左捐錢喳 唔係想得罪人 但個人唔鼓吹派錢

補4分鍾 唔知踢唔踢得到1分鍾波呢

1.5/2s 頂到想死

成日見 岩岩都練心

1c好無

Gel曬頭喎

兩分鐘入完波冇再射過

成場波睇頭兩分鐘就夠

fake ball

點解要射

邊有話搭唔搭沉 同路咪一齊贏買

入左仲射?

一球到尾

縮晒禁區大腳斬就夠

對家得一招

非假我信了

2000 no goal gel 頭
有無同路gun 了

睇下你條飛跟下先 咁樣錯有錯著

我了 派100 okay?

17號依家先有牌CLS

個17號痴撚線

FT了

又係15號處理

點解唔文尼直射呢?
哩場波做緊乜鳩

其實文尼隊完全唔勁

假到on9

痴撚線 假到

咁撚多犯規補得個四分鐘 仲要有差唔多兩分鐘係吹停

個15號屎波左成場

笑撚左 最後一擊

力架盃係咁

屌 一角

文尼直射無咁嬲啦

Gel 頭了

唉屌 -3k

完全唔明點解個15號咁多罰球處理

啲死球應該特登練到咁
啲短角球，禁區邊罰球直接踢出底線

佢隻雞一場吹咗最少50 次

gel

代買左塞內加爾嘅手足講: 比人黑左個12M

睇埋var都係補4

塞內班友有無練過罰球
球球都唔知佢地想點 笑左

藍屍狗

派1蚊ok?

屌你真係一球到尾

笑撚死 未射見佢勁緊張 個二傳推撚到前一前 未起腳 d人都出晒黎 屌你咩職業球賽黎

短角開左幾下都無撚用
岩岩左邊果下直接落底線
練乜練到咁 文尼罰球唔差WOR

度定下場好過啦

事實再一次證明大部分力架都係冇腦除左文尼之外，阿爾及利亞腳底全部高兩班

係

冇一下長傳到位

屌度定下場好過

係囉

以為15號好勁添

所以唯一解釋，係佢哋想踢到咁

文尼今場成場冇影

補7 分鐘都唔過份啦

係囉

又要宣傳下自己心水

以為自己叫SANE就入到罰球咩屌你

玩聽日算 早d訓

又玩精

今日3場1球

屌佢老母死猁狗

班阿拉伯佬（埃及，阿爾，突尼）同埋力架比，啲組織真係高兩班，班力架場場都係靠衝

起碼有腦先

真心覺得有心踢到咁
抵輸既

爆到就有

黑鬼可以砌一隊應該幾勁

屌我跟左第二個

老實講補10都無用劇本係01

當睇馬騮戲

事前成班話買阿爾
愛爾又開出
連登大勝日？

仲係話手球嘅師兄可以睇下
如果手/手臂貼近自己身體並沒有把身體不自然地擴張 係唔算手球

勇救

是但啦佢哋買阿爾，就唔會講咁多嘢㗎啦

爆閪咩今場文尼隊啲人連波都控唔定，冇誇張

都話觀點與角度

大家都話手有不自然地店到個波

咬黎做乜

跟人買角球就慘死

前兩日自己已經出左靠睇初盤不過嗰邊全部出晒文尼隊超大船

買左文尼，真係唔明點解可以柒到咁

你仲理佢
果下明顯係有向外伸
輸就輸左 但其實真係有意識去擋波

有幾下扯爆得幾好架

不過傳個下又係好撚柒

仲辛苦過斷條入球單 3x1

場美職有冇信心？輸剩小小想All in

傳個波都嘭嘭聲 下下淨係識比力
跑幾快都唔夠個波快啦

不自然擴張 呢幾粒字你係咪空白咗

介賭la dllm

所以點解啲歐洲球員大部分都放哂啲力架落中堅防中，屌你老母我終於都明，因為真係完全冇腦

今場冇高列巴利差好遠

劇本要比點都比，球證控制哂

其實我依家想放棄美職嗰場，因為暫時水位唔啱預期。想加番場墨超，不過嗰邊有睇我post應該好多已經買左

下場會更好
屌 無啦啦跌左一千 睇左場幾貴但幾搞笑既戲 r爆頭

輸個球高耶迪

有球接近角球位既罰球。個黑鬼選擇射
激撚到我跳舞

日職早場咁有信心？

容祖兒咪有lor

我未買，你過去update 返個post 先

你唔係買馬列斯咩 ..馬列斯fans..

你贏錢喎 洗唔洗打個飛機慶祝？！

真 艾辛幾撚勁

你計下個比例

勁

唔派
針

我踢波都係著馬列斯

嬲到訓唔撚著職業球員傳腳波都未傳得好，CLS

笑左

點解決賽可以咁撚低可觀性
搵球中龍有威脅叫下都無
笑死

仲要射上太空

update左加左句野墨超都係要再諗諗，始終新球季

條黑鬼射完真係笑左出黎

21個件人妻？

好型 想含了

我決定以後唔再貼核突圖片

人妻都印字
21 豐田x平？

入波台都係為左認識明日奈

唔好啊巴打

有男朋友了

想睇你 著馬列斯 打飛機

係同隊既隊衫黎
件人妻我都有一件

珍
忍唔到手買no goal 了
平時絕不買no goal 細球
角細
試過0 秒爆幾次 心臟受不了了
但今場 少少興奮既感覺都無

嗰場交夠學費最近對睇初盤有心得

你愛人拎杯 點解你唔興奮。。
你買左文尼？

屌 差一角

係......
見我反應咁冷淡就知

訓了
生氣了

..........
點解你會買文尼

我寧願你唔講

唔好瞓啦
8點有球屌

去感情台搵吧 大把mk妹

利記是否正氣

訓了
賭小場
多仔full team

嘩 聽日好多100% 球
馬會派錢日

好撚記得買咗5000
On99

其實你地鐘唔鐘意買半場主客和？
我買親都輸咁制
係好分。但好難中

試下買自己對家？

@yy 睇真啲佢買乜

yy冇輸錢都想去ifc了

其實有時睇佢會唔會半大到
唔會既話我多數買熱門果邊半場贏
係西過1次SANTOS定咩
比隊伊圖諾5:1炒果次

佢應該上網cap呢張
佢贏錢一定好多野講

點解比馬會受讓1球

why 迷奈

你好醒目
真係cap返黎

阿E 入14失2球
係幾勁

呢d野有點解嘅咩

聽日心水 比馬x fc橫濱x韋斯咸x699x西花
99%球

咁就鄧巴打傷心 打個飛機解下愁先啦！

唔再貼核突圖。只專心講波

巴打輸左波姐唔好太傷心

有錢你荒冇女咩

比d水腳費 帶你去見佢

想睇你屎眼

唔啦。唔想啲人封鎖我

唉 文字間都feel到你輸錢個種不快
聽日重新上路吧

rich

@YY

堅訓了
聽日馬拉松

你都講佢有男朋友何必要傷心多次

我都係

利記前線三個都未歸隊 點贏呀

利細波

盤=鬼

咩年代呀
有男朋友 so?
你有錢既話 追撚住你含

有錢不如屌手足屎眼

阿爾及利亞射一中一贏0-1仲要負碌入

係 有錢我都咁做

圖都有 好過141

出200比你屌住豬肉先

thx

爽

屎漬配底褲 屎眼配毛

993

994

995

日日都咁夜

打完牌

998

1